===========================
Стиль кодирования в проекте
===========================

Здесь описываются основные правил кодирования в проекте, необходимо строго придерживаться
стилю, который здесь изложен.
